我係一位家姐 想借朋友account講少少野

一路以嚟 作為家姐嘅我都覺得細佬嘅能力比我低 無論係讀書思考定自理方面 都比我差 但呢個半月 我突然發現細佬變得好成熟 什至肯為社會犧牲肯為香港付出嘅比我更多 每個遊行每次留守 佢都義無反顧去參與 身型瘦弱嘅佢 會為左保護同路人嘅安全 孭住好重嘅物資去行 冇經濟能力嘅佢 會攞晒所有零用錢去買物資 見到有同路人提早離場 佢會傷心到成晚訓唔著 可能呢啲對其他人嚟講好微不足道 但對我呢個追求安逸生活嘅家姐嚟講係好大嘅反思 因為喺呢個咁荒謬嘅政權之下 佢不得不成長 而我亦開始動搖 我仲有咩可以同佢一齊做 仲有咩可以令佢無後顧之憂去爭取佢想要嘅嘢 而答案就係同佢一齊企出嚟 哪怕最後喺擔架床上嘅會係我 我唔會想見到各位手足流一滴血 因為作為家姐 見到同自己細佬一樣年紀嘅手足受傷 我都會好痛心 我知道 唔係每個手足嘅屋企人都會肯企出嚟支持你哋 所以我希望自己成為細佬嘅同行者 要打就一齊往死裡打 要受傷就一齊流血 最後 各位手足 光復元朗見！
p.s 細佬 我以你為傲

唔識標點符號係咪？

靚唔靚女？唔靚就麻煩學下分段先
不過都多謝你，希望你成家都會支持

大家加油

冒打我睇得好辛苦阿

巴

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共